咁多位波台手足入一入黎

蔣公屌完你地又多謝你地呀

醬囝

去左邊個台玩牙

難得蔣公小人不記大人過
我地波台仝人一定會好好對蔣公

佢真係捉緊棋

收到風佢同ASHLEY契家佬結左盟

已經分唔到班人係真心定假膠了

好撚大盤 捉埋過對面

佢痴左線

多咩謝

班人d智商已經唔可以用真心同假膠黎區分

Yes 睇到唔知做乜撚

反攻連登 事在必行

上咩報？

人地蔣公都釋出善意 接受下啦

唔知 可能份報紙係佢自己創立

以靜制動！

戰術專家 蔣公

蔣狗

究竟牙蔣個腦諗緊乜....

如何反攻連登

牙蔣下緊盤好大既棋..

蔣囝

Yes...

蔣公真係好人黎

佢份人其實好聰明...

Dse攞1分都只係教育制度既問題...

系

唔係佢唔適合dse 係dse唔適合佢

佢考IB應該可以做律師...

好似係兩分啊…

complete? completed?

佢真係以為好多人崇拜佢果下好野

Hi la b

蔣公

冇計 中意用正負皮打飛機
又以為自己個tg gp多人support佢
完完全全係小朋友心理

蔣公唔會學做律師
佢要承繼佢祖先嘅理念 學點樣反攻番大陸

終於唔洗再擔驚受怕

24小時未？

蔣囝連電話影mon都諗到 好難估計佢下一步會係點
戰術大師

蔣囝好好人 永遠都24小時

Yes 調虎離山都諗到

Pish比蔣囝睇到

一早知啦 我地都係配合佢咋

蔣囝新戰術

係講緊下年？

咩一年 24小時內立即執行

完全活係自己世界😔

一時傷痛 換來一場大勝
蔣囝苦肉計ho ball